有冇人呢幾日係台北？

本身同個fd一齊去，
但係臨出發嗰時，佢公司有事。。
變咗自己一個獨遊，
有冇人呢幾日係台北，
得閒食個飯/行下景點？

2月1走左未

未啊，4號先返香港

準備去台北，想問下當地情況點，條街多唔多人，多唔多人戴口罩

都多，雖然冇香港咁多，
目測都有七成左右有戴，
建議帶定啲過去，
當地都有限量

我喺，但聽日早機了，呢幾日都搶唔到口罩，淨係搶到便利店三個嗰啲

幾時會到台北？
可以行下，食個飯

聽日中午到台北要hea一陣先有得check in

你住近邊頭，有冇諗住去邊？
可加tg: garyttt

巴打我應該同你同一班機